有無人有咁嘅狀況？

1. 易燥底
一件事情如果有少少唔順利 個人就會開始燥底
輕則黑面 重則會燥身邊嘅人 （即使係唔關事）

2. 怨天但不尤人
覺得自己身邊嘅環境因素好差 會問點解人地咁好 自己就出生係D咁嘅家庭

3. 好陰謀論
成日覺得人地有野瞞佢 諗到件事好複雜 唔相信人地做緊嘅野 佢覺得佢得出嚟嘅就係事實

4. 會企係高地度人身攻擊
由基本高矮肥瘦到去外國讀書係買學位 多材多藝係因為屋企有錢等等（駁唔到）

長期諗野都好負面 所有野都向壞方向諗 之後就開始「自己嘅世界」 有無人都有咁嘅狀況？

你係女？

仔

Me 全中

好簡單
因為你對現狀不滿
對自己又不滿
自尊感低

依d唔係剩係女先有嘅咩

重點係佢覺得自己好好
但因為自己遭遇/出生無人咁好
就會開始怨
個人成日都好急 好情緒化